{
  "Are You Stupid ???" : "바보신가요 ???",
  "Check Employee" : "사원 확인",
  "Employee Number" : "사번",
  "Employee Number Not Exists !!!" : "사번이 존재하지 않습니다 !!!",
  "Flat Button" : "Flat Button (KO)",
  "Forgot Password?" : "비밀번호를 분실하셨습니까?",
  "Login" : "로그인",
  "Mobile Authentication" : "휴대폰 인증",
  "Name" : "이름",
  "New Password" : "신규 비밀번호",
  "Password" : "비밀번호",
  "Password invalid !!!": "비밀번호가 올바르지 않습니다 !!!",
  "Password Not Exists !!!" : "비밀번호가 존재하지 않습니다 !!!",
  "Question & Answer Authentication" : "질문 답변 인증",
  "Raised Button" : "Raised Button (KO)",
  "Reset Password" : "비밀번호 초기화",
  "Reset with Mobile" : "휴대폰 이용 초기화",
  "Reset with Question" : "질문 이용 초기화",
  "Select Employee" : "사원선택",
  "Select Language" : "언어선택",
  "Select Reset Method !!!" : "초기화 방법 선택 !!!",
  "The login information is incorrect." : "로그인 정보가 올바르지 않습니다.",
  "Wait a Moment..." : "잠시만 기다려주세요..."
}